Lenovo = 攔路虎 Huawei = 花卉 Apple = ?

🤔🤔

啊寶

Samsung=垃圾

人黎，餵樓主食藥

呀婆
Orange=汪明荃

N賓=?